和你eat 係咪執咗？

之前見佢hide 晒內容，依家app 都開唔到，係咪執咗？其它飲食app 無咁方便

用和你pay

係

愛黨紅店準備冒起，已改名做 共你eat

其實用返原有database
改下字眼再推出有冇得諗？

黃店變紅店

似係因為國安法？早排開始傳國安法嗰陣已經開始hide黃店原因，到七一嗰日直接下架，應該係因為國安法

都有down 但始終和你eat 嗰介面易睇啲。wolipay 要撳幾吓先開到某地區有咩黃/藍店嘅list，地圖mode 反而少用。

其實佢地有冇tg?比啲意見佢地呀麻

公安一早back up 晒啦，黃藍地圖又未del 資料。如果店主要求除名就無計，developer 自己縮就好似做多咗，希望會出返

用開個google map

驚死 自我下架

怕死都起碼交低code 比人接手啊。plus 仔唔玩都將嗰code 比連尼住繼續搞。算，唔想怪佢，知道佢執咗就得，唯有用住無咁好用嘅wolipay 先

根本5月尾就plab定走人 無言

其實佢list完出嚟比你咪啫係害鳩啲店主

點害
你估班狗無database

間店無敏感文宣咪得 app改字眼再出過啦

過去式定現在式已經有分別啦
店家自己企硬另計
就咁list人上去你估個個都「拉鳩我囉」咁咩

咁仲搞咩黃圈

靠大家口耳相傳了

靠大家

人哋嚇一嚇就自己收皮
以後唔駛抗爭啦

直接搬去其他app store上架啦，改受其他國家管轄

大佬呀啲嘢唔係「一係一 一係二」㗎
又無人叫你唔好食黃店
黃圈而家都需要be water